匯豐再被洗倉，暴跌3%以上，跌穿供股價，低見27.5

警察拉人未

跌到10蚊唔該

Drop to zero

藍屍棺材本mola mola

訓成點

一睡不醒

好撚慘 信錯人

依家仲未醒

睇黎醒唔翻了

會不會已落地獄

改做a股la 又話要股務支那

25蚊不是夢

婚都結唔成

就算匯豐股價無升

這種貨色.jpg

毒品調查科出動未?

如果 揾番d財演專家係電視上面叫人月供匯豐既片

應該剪到10 粒鐘

遲啲跌穿埋中銀價,連中銀都不如

藍屍廢老嘅最大懲罰

有人操控投價
黑警快D拉人喇

一訓身就從此瞓唔著

毒品調查科去左邊? 有人沽空喎屌你 好撚多人蝕緊錢呀!

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

而家要訓街喇

未驚過
一定會反彈
In連燈we trust

5 號仔可以合法沽空賭手指

表情好正

是他們識諗！

恭喜

20蚊

訓緊棺材了

輕接夢到去到天堂見到上帝

笑4

執左佢算啦

28.7 咁多傻仔以為見低入貨

等緊皇子黎親吻

28.75

認真，匯豐 28蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 28蚊好意頭，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以28蚊應該係1浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

鑽石線 = 28

到25入唔入好?

未夠鐘 再瞓多陣ok

咁跌番會唔得番單位數

樓主輸左幾多？

病貓

白武士今朝入個五十萬呢

買Netflix 算啦屌你

中共唔妥佢，跌到負數都冇人理

未到招股價

股價跌都唔係最肉赤，最肉赤係蝕左個果籃呀仆你個街

長眠緊

跌到25就轉銀行 係咁先 on99

洗閪咩洗到倒升

唔好買盡
留返d錢更低位再買

捱唔捱到十月架

但收尾回升番 仲要而家倫敦升緊喎 會唔會真係聽日都升
利申：入左成7萬Put淆底中

NB阿黎蛇: 好明顯匯豐呢排個股價跌得好唔尋常, 案件已經向住'懷疑有人操控股價方向調查", 希望各位巿民, 如有重要情報, 請向NB 報告~!!
證監果邊無架, 無同佢地溝通架, 各有各做~

起身續租約啦!!

淆底都要負皮

2018年簽3年，張約仲有排

20蚊反彈丫笨~

天能 逆行

抵撚死，終於都有今日喇

毒品調查科仲唔查下邊個沽空匯豐